防暴警察喺大棠路推進中

圖plz

去集中貼

單一消息好易沉

多謝